究竟全盛時期deron williams係咩水平

當年打 cp3好撚型
而且射波助攻水平都好高

第一控衛

但無耐就回塘

咁全盛時期Carlos boozer咩水平

呢條撚樣喺爵士唔撚激走史龍教練可能成就會d

10-11原本 27-13
Sloan 走左之後, 連 po都冇得打

其實應該錯
佢激人走但走既係自己😯

吃傻 睡覺 打保羅

廢
冇勁過

史龍:我馬龍、史托頓都撚得掂，就係搞唔掂你。

2007-08
Cp3 : 21.1-11.6
Dwill : 18.8-10.5

Cp3一陣, dwill二陣

咁都叫廢？

2017年2月27日，威廉斯正式以老將底薪加盟克里夫蘭騎士，期望能在生涯末期一圓冠軍夢[40]，來到騎士隊威廉斯主要擔任凱里·厄文的替補表現平穩但仍未達到人們期盼的水準，隨隊進入季後賽一路晉級至冠軍賽，但在冠軍賽中威廉斯表現失常，系列賽5場賽事中有4場得分掛零，最終騎士1：4敗給了金州勇士，威廉斯非但沒能一圓冠軍夢反而成為眾矢之的，賽季結束後威廉斯沒有與任何球隊簽約。

一個冇一陣,得兩個二陣,得3次all star既勉勉強強叫''明星''控衛
我真係睇唔出有幾勁

佢個女好正

咪同john wall 差唔多level
john wall冇一陣冇二陣但都有5次all star, 仲要連續到宜家

佢嘅全盛時期係喺騎士 你閲讀定智力障礙

個陣32歲都係0分
對比wade 32歲打final都唔會幾場0分啦
後生個陣咪又係二線球員
一D都唔勁

deron william 都吹奏
遲下可能tristan thompson都吹奏

唔廢但唔勁囉
普普通通

果陣佢都老 la

早過CP3打西決同決賽

傷左之後就一直被cp3比下去
prime time打雀屎又慘啲既